從安七炫、東方神起、SJ、太妍到 Red Velvet 和 aespa⋯⋯SM 免費線上演唱會元旦登場！

SM 旗人藝人近期接連舉行線上演唱會或見面會，接下來橫跨好幾代的多組歌手也將大舉登場，在 2021 年第一天免費送上精彩表演！

SM Entertainment 今天宣布將於 2021 年 1 月 1 日下午 1 點（韓國時間）舉行線上演唱會《SMTOWN LIVE "Culture Humanity”》，同時公開了預告海報及演出陣容。

包括安七炫 (Kangta)、東方神起、Super Junior、少女時代隊長太妍、SHINee 泰民、EXO 伯賢和 KAI、Red Velvet、NCT 系列團體 NCT U、NCT 127、NCT Dream 與 WayV、SuperM 乃至最新出道的小師妹 aespa 都會登場，還有三位 DJ Raiden、GINJO 和 IMLAY，陣容可說十分華麗。

過去多年來，SM Entertainment 早已在世界各地舉行過家族演唱會《SMTOWN LIVE》，這次則難得地直接在線上舉行。1 月 1 日透過 NAVER V LIVE、YouTube、推特、Facebook、TikTok、KNTV（日本）都能免費收看，大家別忘了準時鎖定囉！

（照片或影片來源：SM Entertainment)

足球隊

irene

很染

最尾果隊算撚數，唔撚想睇到呀！

鬆啲!

支持RV

boa唔出黎既

想睇RV五個人齊齊整整

Irenebaebae

支持(4/5)

俾IRENE累

西女人不了

西女人係yeri

西女人係irene

西女人係彩

咁咪即係NCT演唱會附送其他SM藝人..

彩係好女人

fx係咪冇左

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

樓主自己反省下

講得好！

冇講解散但啲人走哂
你覺得呢

EXO得返兩個人咁慘？

有得見返RV已經好好